反送中要成功，只要一件事就可以

依家個政府根本垃撚圾，你同佢玩佔領，佢就當你透明，時間一耐就會變成擾民，民意流失，認清現實，連登只係代表年輕香港人既聲音，有好多廢老，藍絲係唔會上連登，依家最大最大既問題就係好多基層冇學識既人唔明白我地既行為，但佢地往往係選民（返工已經係lift口聽到d廢老講d年輕人做物要搞亂香港，唔鐘意味唔好係香港），但香港係我地既根，我相信年輕一代都咁覺得，所以唔該，你地快D登記做選民，登記完叫埋其他人登記！！！踢走建制派，同埋我覺得如期佔領，不如學建制派咁搞D活動，送下米，向D人講咩佢信咩既呀婆呀公埋手，踢走建制派，教埋人登記做選民，民陣應該學建制派去說服D冇腦既呀婆，咁香港先有得救

Ps登記做選民，2/7就冇得登記

甘比都要用左40年先可以成功對抗垃圾政府，變成民主，所以唔好諗住佔領一，二個月政府會低頭

推

甘比